點樣目測條女對波咩cup?

冇 = AA
好撚細 = A
好細 = B
女人手吸手波 = C
男人手吸手波 = D
男人手揸唔晒 = E以上

最憎班青頭見到d人著緊身衫就話人大
未到男人手吸手波都唔好話大啦

啱聽

經驗之談

仲有，就咁睇個size唔等如真正波size
除左個bra 可以差成個cup咁遠
即係如果你女神已經係A cup，除左個bra之後幾乎平胸

呢位巴打就有 d閱歷啦

連登班青頭仔, 緊身少少就話大波

J 緊人地個 Bra 渣

落 bra 店慢慢 J 啦

親身經歷
女人未撚除衫俾你睇都唔好話佢大波
裝假狗 厚pad bra 畫陰影 通通嘅"喇咋"手段 我都見過

裝假狗扮大波
人都自信d

如果行路個胸少少震都冇 > 厚墊/真係好平

如果隔住見衫都見到個乳頭位異常地高，但明明個胸睇落都大 > 平胸+好撚厚墊

心口冇肉，件衫領撐起左 > 離罩，視乎撐起左幾多，減返1-3個cup，就係原本bra size

識2個人係完全平胸，
塞墊塞到變D cup
但其實呃唔到人，個胸高到上頸咁濟